同Nike, Addidas關係最深既NBA球員今次出聲未?

你應該問下中国粉紅
點解仲未問班球星點解仲著緊nike/addidas

係咪講緊阿樂？

洗唔洗抵制NBA? 幫對鞋打格仔

RMBJ扮睇唔到

中超球員燒boot未？

靜啦！

NBA球員：BLM, 新彊 Doesn't matter

係咪要抵制多次nba?
一剔牌官方贊助球衣，
8成球員係一剔/AJ/3間

BLM.

奶共占皇

之前唔播火箭比賽,
加下係咪要佢地赤腳打NBA?

是RMB的味道